hkbn sales請入 Corp plan

我想問下98 Corp plan 係咪有BR 可以免18行政費？
我有BR 有冇sales 幫到手？
Pm 傾傾

直接佢個corp 網好似可以登記

月頭join咗加18嘅corp plan

佢衣個都係留contact 等sales 聯絡

死返去電訊台啦屌你老母